第一次去台北 有乜好介紹

利申:過兩日飛

自己搵料啦 問問問 咁撚多個台北po 講完又講

木木木木木

p 助cafe, 期間限定
其餘黎黎去去都係熱門果啲景點。。
你自己講左自己planning / 主要係想食甜品定係影花木樹木先啦

巴打係咪一個人去 我都係後日飛 俾人放飛機 想唔想一齊食個飯

聽晚飛，6號返香港

tg: ynawkiup